waar Maar aangezien ik altijd een zeer goede mening heb gehad over Miss Fairfax, ik heb nooit onder welke blunder ook maar iets van haar kunnen zeggen; en om slecht over hem te spreken, daar moet ik veilig zijn geweest. '
